一人一張香港嘅藍天白雲靚相！

鄰近地獄国家真係搞笑到
明明全国都係毒霧
但係唔敢面對

相反香港呢個冬天都係好好天
有藍天白雲

好明顯從此見到香港同鄰國嘅分別！
我建議大家一人貼一張香港嘅藍天白雲靚相
越藍越好

得日落照

唔緊要
總之就係鄰國恨唔到嘅風景靚相

日出

大東山

想問邊度黎?

7月定8月影，冇加過味精

機場

天佑香港

Very good

遲早整到香港都有

獨丁一個更開心

利申今年影既

有無巴打同我一樣覺得香港個天再藍都比唔上其他地方，硬係灰灰地咁

彩虹

馬鞍山郊野公園上面嘅大金鐘
麥徑四段會繞過

點解北風起都未有珠三角果d野吹埋黎既

星期一 大尾督

隨手拎部電話影個天 已經好靚
Sorry 唔係藍天白雲

工廠停哂工
等支爆

死啦岩岩發現個個巴絲啲相都咁靚..
獻醜了抱歉

西九海旁

真係？！ 太好啦

正唔正先

請問呢到係邊度？ 好靚

西貢上面嘅昂平望番落西貢
唔是大嶼山嗰個

馬鞍山郊遊徑會經過嘅大金鐘
麥徑四段都會繞過

喺船影？

14.10.2016

城門水塘

早排影ok?

係，北角去觀塘，今年十一月頭
相機係 Nexus 5x

長洲

windows xp咁嘅喂

1張點夠

將就下 夜晚相得唔得

小西灣

西貢蕉坑獅子會自然教育中心

咦巴打乜咁啱嘅

無影但係呢排真係北風都藍到仆街

星期一觀塘海濱

屌，佔中時我影過張好靚的藍天相，搵唔返

[img]圖片網址 [/img]

個天幾靚

上星期既東龍島
屯門同南生圍👋🏻

多張得唔得

客觀講

大家都是冬天時對比才公平

大帽山

油塘

月頭影
個全景模式fail左

貼多張先 不過呢張無乜雲

巴打你幾時去架？我次次去親都係好少人

11月

咁都有得相認

癡線個個巴打影張相都咁靚.....

手機影無filter

睇左好多張,如果影到樹呀好多綠色呀咁果張藍天白雲係失色左好多

奶蓋漁港

用iPhone camera 影ja

今日影

轉戰夜晚
鄰國濛到連月亮都睇唔到

馬鞍山

勿相認 琴日影

屋企影，同監倉一樣

太平山

iphone6s影 大美督

大約6年前影

不如上太空影...

上星期日

觀塘海濱

其實香港真係好靚

浪茄
香港世外桃源

2012年影
其實香港真係有好多靚景

油塘大本型

其實香港好靚架

iPhone 6

呢張靚啲

赤柱同將軍澳，六月同七月鳩影

咁比無意思，北京都有藍天白雲，要計就計最差果幾日

留名

張呢個 post d相放上微博微信，係咪好冇人性？

要不是我們大陸人忍毒煉鐵，你有撚路軌鋼根呀

工廠未死先算啦

雲呀
你睇下你嗰張同其他巴打有咩分別？

香港

巴打你依張有好大舊污染物

鹿頸
對面岸就係鄰國

再po

小弟獻醜

實時求撚其拍
btw 有冇巴打打緊去索罟灣？

唔同既香港

冬天影 上星期

.jpg

仲係到搵邊到有彩虹

同你同一個地盤😂😂

完全冇執就是這樣藍

2012.06.19

冇乜白雲但個景幾靚

啱啱影嘅
2016.12.19 0819

以前d設計師真係好有心思

今日個天清到睇到月亮

蚺蛇尖

一生人一定要去一次

其實香港空氣麻麻地

不要打飛機，痴住強國都無運行